生緊智障齒，好撚痛啊屌你老母

痛撚到吞口水都痛啊
瞓都瞓唔撚到啊
止痛藥都已經冇用啦屌閪

好撚眼瞓
但痛到瞓唔到
屌那星

食粒必理痛頂住先

打嗎啡